有冇巴絲3月4要去港大太空人面試？

如題 有冇咩要準備